Jöelehtmes 5mal Januaril 1868.
Nr 1. Lisa Liiw ja Peter Paemurd Lapse pärrast
I Kaewaja Lisa Liiw ütles et Peter Paemurd on temmalle Lapse teind ja pärris selle Peter Paemurru käest 40 Rbl (nellikümmend Rubl)
II Kaewataw Peter Paemurd ütleb et se ka temma Laps on,
III Kohtu otsus sai moistetud, et Peter Paemurd peab maksma 30 Rbl (kolmkümmend) Rbl Kihhelkonna kohtusse Lapse kassuks: ja pool sest rahhast peab sama makstud 10 Novbr Aastal 1868 ilma Intresitta ja teine pool 10 Nowbr Aastal 1869. intresitega.
